連登仔根本就係雙重標準！ 科水俾黃絲 Deer 睇相就話人係毒撚！科水俾大J 食沙律就冇問題？

真心想問兩者有咩分別？

2個都唔覺得有問題
Deer做左黃絲就唔賺得毒撚錢?

支持黃色宅經濟

Exactly ！但連登仔覺得俾大J 賺錢就 ok, 俾 deer/fufu 賺錢就笑人地

從來唔覺得有問題
係有啲人唔抵得佢地搵到錢係到屌
不過咁你課佢地三點都冇得睇
值唔值得就問你自己

又晤見大家批鬥𡃁模?

寧願課swag la
但有人課佢地我又唔care

30萬俾大J食"沙律"都 ok, 幾百蚊睇下相冇問題（當買本寫真）

D牙好撚樣衰 p圖p到同啲支那雞一樣

運動靜咗就開始有大量分化post

推

ching咁勇夠膽係連登批評大J